我嗰FD被貴利捉左

是咁的，我嗰FD衰爛賭，差貴利數被人捉左

咁佢冇乜朋友，得我和一個痴痴呆呆的朋友陪佢女友帶著八皮野上去贖人

上到去，條貴利大佬又唔知做乜傻笑，又玩蝴蝶刀又剩，我條痴呆FD又無啦啦大佢一百萬

條大佬又要條痴呆FD洗牌洗條青龍出黎，條友又真的洗到出來，仲屈我7塊朱古力，想問下連登仔有乜朱古力推介

Feodora

連登仔唔食朱古力

你朋友係咪姓陳？

e隻佢平時食開
又貴又苦

姓劉